有冇巴絲可以入嚟推薦啲似Serrini曲風嘅廣東歌

想聽啲好似哀樂無名 dont text him個類
偏向acoustic 清唱 聽落去有啲慘嘅廣東歌
主流/indie都得
唔該晒

吳雨霏 here we are

而家去聽

serrini有啲歌會令我諗起the pancakes

雖然唔係你要嗰啲 但可以聽下

另外莫文蔚嘅瑕疵同呼吸有害 算唔算

我都會去聽下先
想接觸多啲無咁出名嘅香港歌手

MLA 林家謙

依兩個我都中意聽

推王嘉儀
見你鍾意既類型適合聽第一隻碟 裡面有首叫深淵
之後除左微物/同李拾壹合唱之外都係比較電子lu

啱聽咗， 好聽

一直覺得佢首"U Got Me Mad 給男神的面書"好好聽
好正

王嘉儀正

岑寧兒- 盡力呼吸
陳慧敏- 沉默之間
王菀之- 下次愛你
林二汶- 毋忘花

講開王嘉儀，可以聽埋《愁滋味》/Ain’t no easy way (Demo)
仲有同李拾壹合唱嘅《天衣》

三首都唔係電子嘢
Btw 佢頭兩隻碟嘅電子嘢好易聽，好chill

SoulJase 安眠詩

試吓聽呢首

佢啲歌真係好高質 仲要黃到金

唔同曲風 但係香港唔算出名的組合

係樂隊

係 sor9ly

有無聽過
銀髮白

幾好聽唔知係咪你想要的曲風